狗隻配種一問

拉寶拉多，純黑

要唔要gear?

金毛仔

屌又真係講狗 唔好意思我出返去先